//Q1: Опишите своими словами как работает цикл forEach.

/**A1:
    forEach - это метод обхода массива.
    Метод forEach принимает один аргумент (функцию), которая принимает три параметра (елемент массива, индекс элемента и масив).
    Данный цикл позволяет обойти весь массив и получить на каждой итерации конткретный "объект".
 */
